［急放飛］吉賽爾 Giselle

有冇巴絲打睇舞劇

我買多咗張飛$580位，星期五晚19：45
而家$460放畀你